[突發]中大email呃走女神katielaw IG

事緣中大email 成日po埋啲濕9肥婆相，以為自己好撚大波，又話自己bmi好正常，一啲都唔肥，所以po埋啲露肥肉照，真係好撚想嘔。

最近終於俾ig ban咗，封9佢帳號，但係條肥hi竟然dm katie，用10000+500蚊買走人地ig。

可能入世未深嘅katie根本唔知40k嘅ig值幾多錢，先唔好睇follower人數，要睇平時一個po like嘅人數，因為香港好多港女都係買follower，所以好多100k嘅都得500 600 like，你就知咩事，

而katie平時有成10k like，證明起碼9成follower都係真人，所以10k真係太少，1蚊1個fol，再加上佢個ig咁大回響，所以起碼都值50k，或更多。

仆街 中大email玩咗咁耐ig，無可能唔知個價，咁樣呃咗小妹妹，真係屌佢老母！

所以有fol佢嘅，唔該unfollow翻，同埋繼續report佢新ig！

最後，唔該啲毒L咪再每個月課金比佢，買佢啲濕9肥婆相，香港啲女咁撚自大，都係你地搞到咁！

乜撚嘢5W啊支那閪

明買明賣姐

本來就無follow中大email，今日聽日係story見到佢真系嚇一跳，簡直想洗眼。根本就呃katie

連登仔未見過世界 脂肪波都當大波

買唔起就擺人上ig

你可以咁講，但係email有責任講出真相，而唔係話50k值廿萬follow

呃小妹妹唔知價 好撚賤

真呀！計過數，佢個啲肥婆相有成 6 7萬收人

香港啲男人爭氣啲啦屌！

膠都費事俾樓主

Who is Katie law?

根本連燈仔就口裡說不

大把人鍾意j肥婆

樓豬都係改名做射口男啦

如市民受野豬滋擾，或發現受傷、被困或誤闖市區的野豬，可致電1823通知漁護署跟進。如野豬對市民的財產或人身安全構成即時威脅，請立即致電999報警求助。

平時有課金比email?

呃乜撚嘢小妹妹啫，公廁就公廁啦，裸照滿天飛。人哋當佢明星咁拜，佢當fans係錢咋。一話俾錢佢諗都唔諗就應承人哋。

呃人有就唔啱，呃嘅對象係雞就可以？

katie乜水？

一個以為自己係女神嘅女仔，啱啱18歲入世未深，就被人呃裸照，被好多人欺凌緊嘅女仔。

一個缺乏教育嘅人，唔應該繼續追擊佢，笑9佢，香港網上風氣唔應該咁

裸照呢？

hihi

人形豬email

我畀面email曾經拋埋對波出嚟撚何妖
今次就唔出聲了

想見識